# todolist-cpp

## TODO

1 [x] mise en place du projet

2 [x] structure tache (id:int et desc:string) + affichage basique + class abstraite view
    -> TU + app

3 [x] class board (todo:list<tache> , done:list<tache> et nextId:int + fonction getTodo et getDone)
    -> TU

4 [x] ajouter tache 
    -> TU

5 [x] afficher taches
    -> TU + app

6 [] passer tache en "done"

7 [] View1 + View2

8 [] menu